# Chinese translations for MKS WiFi package
# MKS WiFi 软件包的简体中文翻译.
# Copyright (C) 2021 THE MKS WiFi'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the MKS WiFi Plugin package.
# Василий Елькин <elkin.vasily@gmail.com>, 2021.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: MKS WiFi Plugin\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-05-26 14:51+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2021-02-07 17:48+0300\n"
"Last-Translator: Elkin Vasily <elkin.vasily@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified) <i18n-zh@googlegroups.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Language: zh\n"
"X-Source-Language: en\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.2\n"

#: MKSDialog.py:41
msgctxt "@action:button"
msgid "Yes"
msgstr "是的"

#: MKSDialog.py:42
msgctxt "@action:button"
msgid "No"
msgstr "不是"

#: MachineConfig.py:24
#, fuzzy
msgctxt "@action"
msgid "MKS WiFi Plugin"
msgstr "MKS WiFi连接"

#: MachineConfig.py:265 qml/MachineConfig.qml:468 qml/MachineConfig.qml:510
#: qml/MachineConfig.qml:547
msgctxt "@label"
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: MKSOutputDevice.py:170 qml/MachineConfig.qml:654
msgctxt "@action:button"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: MKSOutputDevice.py:171
msgctxt "@action:button"
msgid "Print over TFT"
msgstr "通过Robin/TFT打印"

#: MKSOutputDevice.py:172
msgctxt "@properties:tooltip"
msgid "Print over TFT"
msgstr "通过Robin/TFT打印"

#: MKSOutputDevice.py:173
#, python-brace-format
msgctxt "@info:status Don't translate the XML tags <message>!"
msgid "Connected to TFT on <message>{0}</message>"
msgstr "已连接到Robin/TFT<message>{0}</message>"

#: MKSOutputDevice.py:174
#, python-brace-format
msgctxt "@action:button Don't translate the XML tags <message>!"
msgid "Print over <message>{0}</message>"
msgstr "通过<message>{0}</message>打印"

#: MKSOutputDevice.py:175
#, python-brace-format
msgctxt "@properties:tooltip Don't translate the XML tags <message>!"
msgid "Print over <message>{0}</message>"
msgstr "通过<message>{0}</message>打印"

#: MKSOutputDevice.py:176
#, python-brace-format
msgctxt "@info:status Don't translate the XML tags <filename>!"
msgid "<filename>{0}</filename> already exists."
msgstr "文件<filename>{0}</filename>已经存在。"

#: MKSOutputDevice.py:177
#, python-brace-format
msgctxt "@info:status Don't translate the XML tags <filename>!"
msgid "<filename>{0}</filename> already exists, please rename it."
msgstr "文件<message>{0}</message>已经存在，请重新命名。"

#: MKSOutputDevice.py:178
msgctxt "@info:status"
msgid "File name can not include chinese."
msgstr "文件名不能含有中文。"

#: MKSOutputDevice.py:179
msgctxt "@info:status"
msgid "File name can not include chinese, please rename it."
msgstr "文件名不能含有中文，请重命名。"

#: MKSOutputDevice.py:180
msgctxt "@info:status"
msgid "File name is too long to upload."
msgstr "文件名太长了，不能上传。"

#: MKSOutputDevice.py:181
msgctxt "@info:status"
msgid "File name is too long to upload, please rename it."
msgstr "文件名太长了，不能上传，请重命名。"

#: MKSOutputDevice.py:182
msgctxt "@info:status"
msgid "Sending file to printer"
msgstr "发送文件到打印机"

#: MKSOutputDevice.py:183
msgctxt "@info:status"
msgid "Uploading print job to printer"
msgstr "传送打印文件到打印机"

#: MKSOutputDevice.py:184
msgctxt "@info:title"
msgid "Sending Print Job"
msgstr "发送打印机文件"

#: MKSOutputDevice.py:185
msgctxt "@label"
msgid "Print job"
msgstr "打印文件"

#: MKSOutputDevice.py:186
msgctxt "@info:status"
msgid "File cannot be transferred during printing."
msgstr "打印机正在打印，不能传送文件。"

#: MKSOutputDevice.py:187
msgctxt "@info:status"
msgid "Send file to printer failed."
msgstr "发送文件到打印机失败。"

#: MKSOutputDevice.py:188
msgctxt "@info:status"
msgid "Now is printing. Send file to printer failed."
msgstr "正在打印中，发送文件失败。"

#: MKSOutputDevice.py:189
msgctxt "@info:status"
msgid "Print job was successfully sent to the printer."
msgstr "打印文件已被成功发送到打印机。"

#: MKSOutputDevice.py:190
msgctxt "@warning:status"
msgid "Please prepare G-code before exporting."
msgstr "请在导出前准备好Gcode文件。"

#: MKSOutputDevice.py:191
msgctxt "@info:status"
msgid "TFT Connect succeed"
msgstr "Robin/TFT连接成功"

#: MKSOutputDevice.py:192
msgctxt "@info:status"
msgid "Error: command can not send"
msgstr "错误：命令发送失败"

#: MKSOutputDevice.py:193
msgctxt "@info:status"
msgid "Error: Another file is uploading, please try later."
msgstr "错误：另外一个文件正在传送，请稍后再试。"

#: MKSOutputDevice.py:194
msgctxt "@info:title"
msgid "Choose file"
msgstr ""

#: MKSOutputDevice.py:195
msgctxt "@label"
msgid "G-code"
msgstr ""

#: MKSOutputDevice.py:196
msgctxt "@label"
msgid "All"
msgstr ""

#: MKSOutputDevicePlugin.py:35
#, python-brace-format
msgctxt "@info:status Don't translate the XML tags <message>!"
msgid "<message>{0}</message> printer connected successfully!"
msgstr "<message>{0}</message> 打印机连接成功！"

#: MKSOutputDevicePlugin.py:36
#, fuzzy, python-brace-format
msgctxt "@info:status Don't translate the XML tags <message>!"
msgid "<message>{0}</message> printer disconnected!"
msgstr "<message>{0}</message> 打印机连接成功！"

#: qml/MonitorItem.qml:112
msgctxt "@label"
msgid "E0"
msgstr "E0"

#: qml/MonitorItem.qml:144
msgctxt "@label"
msgid "E1"
msgstr "E1"

#: qml/MonitorItem.qml:220
#, fuzzy
msgctxt "@label"
msgid "Resume"
msgstr "恢复"

#: qml/MonitorItem.qml:222
#, fuzzy
msgctxt "@label"
msgid "Pause"
msgstr "暂停"

#: qml/MonitorItem.qml:234
#, fuzzy
msgctxt "@label"
msgid "Abort Print"
msgstr "终止打印"

#: qml/MonitorItem.qml:246
msgctxt "@action:button"
msgid "More"
msgstr "更多"

#: qml/MonitorItem.qml:261
msgctxt "@title:window"
msgid "Open file(s)"
msgstr "打开文件"

#: qml/MonitorItem.qml:317
msgctxt "@action:button"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: qml/MonitorItem.qml:329
msgctxt "@action:button"
msgid "Print"
msgstr "打印"

#: qml/MonitorItem.qml:346
msgctxt "@title:window"
msgid "More"
msgstr "更多"

#: qml/MonitorItem.qml:365
msgctxt "@action:button"
msgid "SD Files"
msgstr "SD卡文件"

#: qml/MonitorItem.qml:369
msgctxt "@tooltip"
msgid "Browse SD card in 3D printer."
msgstr "浏览3D打印机SD卡上的文件。"

#: qml/MonitorItem.qml:379
msgctxt "@action:button"
msgid "Send Print Job"
msgstr "发送打印文件"

#: qml/MonitorItem.qml:383
msgctxt "@tooltip"
msgid "Select and send G-Code file to 3D printer."
msgstr "选择并发送Gcode文件到3D打印机。"

#: qml/MonitorItem.qml:392
msgctxt "@action:button"
msgid "Fan On"
msgstr "打开风扇"

#: qml/MonitorItem.qml:396
msgctxt "@tooltip"
msgid "Turn fan on."
msgstr "打开风扇。"

#: qml/MonitorItem.qml:404
msgctxt "@action:button"
msgid "Fan Off"
msgstr "关闭风扇"

#: qml/MonitorItem.qml:408
msgctxt "@tooltip"
msgid "Turn fan off."
msgstr "关闭风扇。"

#: qml/MonitorItem.qml:418
msgctxt "@action:button"
msgid "Cool Down"
msgstr "冷却"

#: qml/MonitorItem.qml:422
msgctxt "@tooltip"
msgid "Cool down heated bed and exptuder."
msgstr "冷却热床和加热头。"

#: qml/MonitorItem.qml:432
msgctxt "@action:button"
msgid "Unlock Motors"
msgstr "解锁电机"

#: qml/MonitorItem.qml:436
msgctxt "@tooltip"
msgid "Unlock 3D printer motors."
msgstr "解锁3D打印机电机。"

#: qml/MKSConnectBtn.qml:63
msgctxt "@action:button"
msgid "Request Access"
msgstr "访问请求"

#: qml/MKSConnectBtn.qml:65
msgctxt "@info:tooltip"
msgid "Send access request to the printer"
msgstr "发送访问请求到打印机"

#: qml/MKSConnectBtn.qml:73 qml/MachineConfig.qml:352
msgctxt "@action:button"
msgid "Connect"
msgstr "连接"

#: qml/MKSConnectBtn.qml:75
msgctxt "@info:tooltip"
msgid "Connect to a printer"
msgstr "连接到打印机"

#: qml/MKSConnectBtn.qml:85
msgctxt "@action:button"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: qml/MachineConfig.qml:58
#, fuzzy
msgctxt "@title:tab"
msgid "Network settings"
msgstr "图像设置"

#: qml/MachineConfig.qml:59
#, fuzzy
msgctxt "@title:tab"
msgid "Preview settings"
msgstr "图像设置"

#: qml/MachineConfig.qml:119
msgctxt "@label"
msgid "WiFi support"
msgstr ""

#: qml/MachineConfig.qml:153
msgctxt "@label"
msgid "Maximum file name length (0..255, 30 by default)"
msgstr ""

#: qml/MachineConfig.qml:191
msgctxt "@label"
msgid "Auto file renaming (if name is too long or already exists)"
msgstr ""

#: qml/MachineConfig.qml:222
msgctxt "@label"
msgid "Start printing after file upload"
msgstr ""

#: qml/MachineConfig.qml:248
msgctxt "@action:button"
msgid "Add"
msgstr "增加"

#: qml/MachineConfig.qml:259
msgctxt "@action:button"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: qml/MachineConfig.qml:270
msgctxt "@action:button"
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: qml/MachineConfig.qml:378
msgctxt "@action:button"
msgid "Disconnect"
msgstr "断开连接"

#: qml/MachineConfig.qml:419
msgctxt "@label"
msgid "Screenshot support"
msgstr "屏幕截图支持"

#: qml/MachineConfig.qml:449
#, fuzzy
msgctxt "@label"
msgid "Printer model"
msgstr "打印文件"

#: qml/MachineConfig.qml:486
msgctxt "@label"
msgid "Simage"
msgstr "Simage"

#: qml/MachineConfig.qml:523
msgctxt "@label"
msgid "Gimage"
msgstr "Gimage"

#: qml/MachineConfig.qml:570
msgctxt "@label"
msgid "MKS WiFi Plugin is active for this printer"
msgstr ""

#: qml/MachineConfig.qml:607
msgctxt "@title:window"
msgid "Adding a new printer"
msgstr "增加新的打印机"

#: qml/MachineConfig.qml:634
msgctxt "@alabel"
msgid "Enter the IP address or hostname of your printer on the network."
msgstr "输入打印机的IP地址或者主机名字。"

#: qml/MachineConfig.qml:662
msgctxt "@action:button"
msgid "OK"
msgstr "OK"

#~ msgctxt "@action:button"
#~ msgid "Save as TFT file"
#~ msgstr "保存为Robin/TFT可操作的文件"

#~ msgctxt "@properties:tooltip"
#~ msgid "Save as TFT file"
#~ msgstr "保存为Robin/TFT可操作的文件"

#~ msgctxt "@title:window"
#~ msgid "Save to File"
#~ msgstr "保存到文件"

#~ msgctxt "@info:warning"
#~ msgid "There are no file types available to write with!"
#~ msgstr "没有可写入的文件类型！"

#~ msgctxt "@title:window Don't translate the XML tag <filename>!"
#~ msgid "<filename>{0}</filename> already exists."
#~ msgstr "<filename>{0}</filename> 已经存在。"

#~ msgctxt "@label Don't translate the XML tag <filename>!"
#~ msgid ""
#~ "<filename>{0}</filename> already exists. Are you sure you want to "
#~ "overwrite it?"
#~ msgstr "文件<filename>{0}</filename> 已经存在了。你是否确认覆盖它？"

#~ msgctxt "@info:progress Don't translate the XML tags <filename>!"
#~ msgid "Saving to <filename>{0}</filename>"
#~ msgstr "保存到 <filename>{0}</filename>"

#~ msgctxt "@info:title"
#~ msgid "Saving"
#~ msgstr "正在保存"

#~ msgctxt "@info:status Don't translate the XML tags <filename>!"
#~ msgid "Permission denied when trying to save <filename>{0}</filename>"
#~ msgstr "没有权限去保存 <filename>{0}</filename>"

#~ msgctxt "@info:status Don't translate the XML tags <filename> or <message>!"
#~ msgid "Could not save to <filename>{0}</filename>: <message>{1}</message>"
#~ msgstr "不能保存到 <filename>{0}</filename>: <message>{1}</message>"

#~ msgctxt "@info:status Don't translate the XML tags <filename>!"
#~ msgid "Saved to <filename>{0}</filename>"
#~ msgstr "保存到 <filename>{0}</filename>"

#~ msgctxt "@info:title"
#~ msgid "File saved"
#~ msgstr "文件已保存"

#~ msgctxt "@action:button"
#~ msgid "Open folder"
#~ msgstr "打开文件夹"

#~ msgctxt "@properties:tooltip"
#~ msgid "Open the folder containing the file"
#~ msgstr "打开包含该文件的文件夹"

#~ msgctxt "@info:title"
#~ msgid "Warning"
#~ msgstr "警告"

#~ msgctxt "@info:title"
#~ msgid "Error"
#~ msgstr "错误"

#~ msgctxt "@info:status"
#~ msgid ""
#~ "Something went wrong saving to <filename>{0}</filename>: <message>{1}</"
#~ "message>"
#~ msgstr "保存到<filename>{0}</filename>的时候出错：<message>{1}</message>"

#~ msgctxt "@tooltip"
#~ msgid "More printer commands."
#~ msgstr "更多打印机命令。"

#~ msgctxt "@tooltip"
#~ msgid "Pause print."
#~ msgstr "暂停打印。"

#~ msgctxt "@tooltip"
#~ msgid "Resume print."
#~ msgstr "恢复打印。"

#~ msgctxt "@tooltip"
#~ msgid "Abort current print."
#~ msgstr "终止目前打印。"

#~ msgctxt "@action:button"
#~ msgid "Refresh"
#~ msgstr "刷新"

#~ msgctxt "@title:window"
#~ msgid "Connect to Networked Printer"
#~ msgstr "连接到网络中的打印机"

#~ msgctxt "@label"
#~ msgid ""
#~ "To print directly to your printer from Cura, please make sure your "
#~ "printer is connected to the same WiFi network as this computer. If you "
#~ "don't connect your printer with Cura, you can still use SD drive to "
#~ "transfer g-code files to your printer.\n"
#~ "\n"
#~ "Select your printer from the list below:"
#~ msgstr ""
#~ "想直接使用Cura来打印，请先确保您的打印机WiFi已连接到跟电脑同一个局域网\n"
#~ "如果Cura没有链接到打印机，您也可以使用SD卡来拷贝Gcode文件到您打印机。\n"
#~ "\n"
#~ "请从以下列表选择您的打印机:"

#~ msgctxt "@label"
#~ msgid ""
#~ "If your printer is not listed, read the <a href='%1'>network printing "
#~ "troubleshooting guide</a>"
#~ msgstr ""
#~ "如果您的打印机不在列表中，请阅读<a href='%1'>网络打印故障排除指南</a>"

#~ msgctxt "@label"
#~ msgid "Type"
#~ msgstr "类型"

#~ msgctxt "@label Printer name"
#~ msgid "Ultimaker 3"
#~ msgstr "Ultimaker 3"

#~ msgctxt "@label Printer name"
#~ msgid "Ultimaker 3 Extended"
#~ msgstr "Ultimaker 3 Extended"

#~ msgctxt "@label Printer name"
#~ msgid "TFT WIFI"
#~ msgstr "TFT WIFI"

#~ msgctxt "@label"
#~ msgid "Firmware version"
#~ msgstr "固件版本"

#~ msgctxt "@label"
#~ msgid "Address"
#~ msgstr "地址"

#~ msgctxt "@label"
#~ msgid "Yes"
#~ msgstr "是的"

#~ msgctxt "@label"
#~ msgid "No"
#~ msgstr "不是"

#~ msgctxt "@label"
#~ msgid "This printer is not set up to host a group of Ultimaker 3 printers."
#~ msgstr "未将打印机配置为托管Ultimaker 3打印机组。"

#~ msgctxt "@label"
#~ msgid "This printer is the host for a group of %1 Ultimaker 3 printers."
#~ msgstr "打印机是Ultimaker 3打印机组%1的主机。"

#~ msgctxt "@label"
#~ msgid "The printer at this address has not yet responded."
#~ msgstr "此地址的打印机还没回应。"

#~ msgctxt "@label"
#~ msgid "None"
#~ msgstr "无"
